經過今晚，建議勇武的手足轉成地下化

雖然我好撚憎陳雲（個人）
但佢講得岩
勇武手足應該學北愛咁地下化

係香港叫be water
突襲狗屋/單丁狗隻/高官/政府建築物

大型活動交比和理非

利申：轉職成火魔物資的和理非

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

Agreee

Push

香港北愛化

重整

推

不如真係撤左先啦 唔值得咁樣去送頭 呢個唔係割而係要搵啲社會賢達先有足夠嘅本錢談判 好似上次暴大咁

早兩個月已經應該要咁做
當時都有好多巴打咁講

真。勇武 -> 轉地下行動
新手勇武 -> 前線但需要識走唔打陣地
和理非 -> 在明掩護

轉咗地下分分鐘變刺客信條咁

香港和理非的人已經不割練成
基本上而加真係愈黎愈似北愛
有人殺狗/燒政府都唔割
迫緊政府一係唔接受訴求就獨立（北愛本身係想番去南愛或者獨立出大英）

我可以資助你地同盡量支援
但希望希望你地體量下都有部分人未做到你地咁勇
而且仲有堆人想入建制搵食
北愛當年都有人去選議會
而加呢個角色泛民拎唔拎到
好睇佢班人不割成點
繼續好似呢幾個月咁不割的都算可以接受
當年有本土的優先

另外今晚會過人權法參議院（應該）
希望各位手足be water
迫不得已打陣地係因為要救手足
希望大家以後吸引經驗

推呢個呀!!!!

任何針對狗隻狗仔狗女狗宿狗屋既恐怖襲擊都一定會得到全香港人既掌擊

掌聲*

係，和理非我識好多都肯做被捕師
大型活動要學識照顧自己
必要時做好被捕準備（例如幫勇武做cover)

地下化由七月講到依家

同意

講真論風險同成效
我覺得政府建議例如政府合處優先D
不過狗宿有阻嚇作用

如果係被捕準備的
我應該有
勇武的話睇情況

北愛

第一日已經咁講

狗隻已經同全香港人宣戰啦
e家搞狗我覺得優先 政府果班除左高官都真係無辜

認同

agree

岩啊

應該

認同 一早就應該咁做
地下化做咩都唔割

經過今晚 少上連登
自己追下前幾日啲post up咩鳩

Push a

Be water ➡️ be shadow

其實不嬲都係要呢個方向

只要唔好燒到都ok
成日話要對準政權
其實燒呢d先係對準政權包括中聯辦
不過中聯辦重狗無計

真係，同黑警硬碰硬/陣地始終都係等送頭多，裝備爭太遠，直接啲講係以卵擊石

推 咁落去贏唔到

咁都要時間適應進化㗎
如果第一日就識係冇可能

其實不嬲好鳩多風向post
每朝起身你就會發現
只希望每個人都獨立思考

D

幫你推，根本依家已經無可能正面解決得到

推推推推推

我都覺得需要再轉型 同埋預咗要長期抗爭
不如樓主講多少少北愛info 我見大家都係用南韓同台灣做比較多

呢樣野講左好耐

p

我唔係好熟好驚講錯
建議你去google 睇wiki
我只係知個大概

👍🏻

求手足認真考慮下

真 所有上連登熱門既你地都唔好去

agger

push
有道理

同意地下化
已經負擔唔到50個50個咁樣被捕同失去手足

講真 再係咁樣陣地係冇用 班狗10個都唔洗離遠幾輪tg向前衝手足已經冇得打要撒 除非大家都有拼命既決心去衝 唔係根本冇贏既可能 真係快閃be water引左班狗出黎就走啦

得1個好難玩
轉下職可能會比較好

唔識答你
出多幾次睇下有無散兵一齊join
或者自己區開花果時留意下有無組隊可能
無大台個缺點就係人與人好難互相
因為無權威去認證

勇唔勇武取決於啲狗用咩程度既武力對待
宜家仲要冇晒不反對通知書
活動已經不可能單純和理非

我寧願拉5000個和理非暴動，都唔想拉1個勇武暴動

轉職

必須

Tui jor sin

陳雲其實一直以黎講大部分野都好中
冇人聽咁解

一早就應該要咁 無對等武力學咩人正面交鋒

咪撚打陣地

一早應該......

我緊係明白喇
只係建議勇武手足be water
唔建議打陣地

地下化+班真槍實彈返來

唔好再打陣地啦
呢兩日輸左成千人

push

同意…推

唔硬碰
攬炒經濟
手足安全第一

我好撚憎佢但呢鋪真係要聽佢講

只有真正地下化先做到be water極致

呢次真係認真諗下

地下化對警犬同政府都會係最恐怖既狀態。草木皆兵，惶惶不可終日。

而和理非可以幫手將自己屋企升級成兵工廠（戰爭經濟），有事可以攞出去

人權法最多都係助攻 最後都要睇我地點打

講左好耐啦屌

地下化被狗捉到就真係消失得無影無蹤

建立海外基地

同感

同埋到而家半年都嚟緊，同一個方法，但係班狗傷亡嘅情況仲係零，咁係唔係而家應該要試吓轉型

警犬根本就想你含家產，你既敵人想你死，仲白白送頭唔係辦法

手足係時候要睇下北愛啲人係點做野喇

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

地下化又要開post講
自己醒水啦

支持

地下化成本低又有效，令對家防不勝防

3個月前已經講緊
冇人理姐嘛

你覺得今次走得甩嘅勇武會放過啲曱甴咩
你諗下個仇恨有幾深

講咗幾個月
係必需要進行
北愛成功嘅第一步

Popo成日覺得濫暴冇代價
不過我覺得係時辰未到啫

真 做完先有人報先真係最有成效

幫推 借位一用

我呼籲 政治人物 校長 社工 行入去警總叫曾經濫捕 拳打腳踢 插贓 嘅警察自首

老鼠曾

如果你地唔夠膽咁做 根本係雙重標準
乜撚野中學校長都只係助紂為虐
我屌你 再你埋你間中學

重可以有隨行傳媒同假傳媒跟住入去

藍衫可以先摘名 記低UI
白衫就要捉住遊街 公審

但校長 社工可以確保佢唔被濫用暴力 虐打
享有呢d本身香港基本法已經清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利

題外話
雙普選都係基本法清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利
但都唔知去咗邊到

直頭要啦班仆街就係輸嘅時候獲獲拎真槍 打條撚咩

無地下化咪一樣有真槍

好多入面嘅出左去喇，到底入面剩幾多人，話俾出面打緊嘅手足知喇

第幾次講

同意！

繼續裝修，大家唔係下下同狗埋身肉搏
經濟制裁啲藍店紅店就夠
等美國搞掂關稅，再過撚埋人權法
光復香港！

就係燒粟舍咁翹🌽宿一燒🔥

講到口臭都仲要浪漫送頭

低調，分散，小隊式，快閃，事先計劃，目標明確嘅行動

到時拉房萬人

我地對手係全球10名內
血腥鎮壓手段係 排頭三。。。

勿輕敵。。。

借個位宣傳，大家一有時間就睇左先。

親友被捕，我要點做？被捕48小時營救手冊
自己冇出去既同我成篇背左佢

由Day1開始就Anger

都唔知你想表達啲咩

今次真係為左救人 所以好多野都太魯莽
見啲手足一個二個都義無反顧咁推 想入去救人
加上又多左新手

同意 推

Btw 如果立場之前個篇野係真 應該真係有team 係準備緊 （我相信會準備做既一定唔會係暴大/poly死守）

IRA係恐怖組織黎架

推，不要死守

屌你老母
係你迫鳩我地進化

up

如果你睇左片，見到幾十黑警私刑殺手足，你就知之前既陣地游擊都已經過時

跟本應該玩陰，仲要轉對生物

推推推
下下全個連登都知，班狗點會唔知
正路應該搞玩，事後有人報道先知係最好

我係憎佢私怨第一，仲有風火輪同自視過高
全部都係人格問題

理論的話可以睇，但要識諗
好似佢成日將泛民、gphone 果d當成第一攻擊對象，之後同佢地相關的理論我都覺得好有問題
例如佢叫人唔好咁快推人權法，覺得係泛民同中共出計搞衰香港

True

同意
其他都要識打, 淨識report 有鬼用呀, 人地笑9你咋

岩

Yes 攬炒係而加香港的賭本同賭注
我見唔到其他識中共讓步的可能
除左攬炒

由1開始應該咁做
武力升級點升都唔及對家

推，但要搵到隊信得過既隊友出生入死真係唔容易

同埋我認為當個方法唔得，俾你不斷再試多10次甚至100次都係唔會成功，咁樣係咪應該要思考下去轉呢

遊擊一中招都俾人打到仆街

再up

其實我覺得人權係主線
不過如果今晚過左
呢條主條係已經做完
可以唔洗理

仲有記住人權法係所有前線同被捕同比黑狗傷害的人
付出血同汗換番黎

未計多鬼

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

抗爭係時候轉型
我哋無槍無炮
資源又比班狗少
街頭抗爭根本無可能贏

連幾百個打幾十個都淆底，你覺得會夠膽轉地下咩

同埋地下完俾人搵到嘅機率會好高

屌我夢見到d魔法師係到鍊成魔法，但狗只係係隔離街

咁搞變相係有大台
我諗目前可能係小隊形式咁做
另外V小隊做緊的野應該係同我講的野一樣
你地睇下佢編訪問

仲有我傾向相信每一個手足
唔支持捉鬼除非真係好大問題
對手足多d包容，包括陳雲

冇錯，如果勇武喺前線一直輸，只會更助長班狗氣炎，唯有變成地下組織，真正威脅到班狗安全，先可以保護到其他人，利申講笑

公海連登好多mon post狗
地下化應該係最好
平時交比和理非同搞經濟戰啦

搵信得過人做中間人
出事就搵其他小隊
我暫時只係諗到呢個方法

aggre！

我明白手足唔係condom

但都要知道無可能救晒所有人

唔值得犧牲咁多手足救

北愛咁失敗你都想學

no 講緊示威者一邊

好像幕末
德川幕府的崩潰 同堆人斬都有關係

朗佛哥接班人被人炸死一樣

示威者遲早都要真勇武化

我係運料現場合成
唔係現成
捉到我會自己解釋
最多48小時踢保（樂觀咁睇）

岩
但被捕手足點算

因為我唔係搞地下化果個
希望手足唔好再陣地戰了

true

真，面層和理非，底層勇武，各施其職

其實九月就要啦

黑色恐佈

啲差佬仲驚過你

不過9up都係無用

不嬲都無浮面

地下化係針對狗架
北愛d狗都中好多招

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

始終武力相差太遠， 每次都只係防守， 都應該打吓游擊

其實你後面講果樣佢可能真係中哂
你望下trump呢兩日企硬唔簽就知
陳雲係好撚自大同成日吹捧自己
但無可否認既係佢比一般泛民既政治智慧真係高太多

同埋佢講野咁黑人憎既原因係佢行現實主義
所以係好冇感情好撚mean
但就好似一面鏡咁 會講番我地睇唔到既角度
重點係香港除左陳雲之外
根本就冇第二個人為我地做政治判斷

化整為零
全部平民
伏擊為主
無據點
全流動

和理非拉左都係48姐

要重整軍心。。唔好死守同送頭
硬碰硬我哋一定唔夠抽，要流水
咁多位手足，加油，仲未輸！！

同意
特別係呢句 雖然我好撚憎陳雲

兩個月？七月已經係咁講
be water咪咁嚟
但自從“散水撚”係機場發明咗之後
成日覺得可以學烏克蘭打陣地戰

yes

勇武係寶貴資源，盡量減少比人拉

殺狗搶槍

其實拉登做恐怖組織之前都幫美帝做野
政治的野我覺得唔好有潔癖好D

路面出現呢啲疑似炸彈嘅紙盒
Popo都會揾爆炸品處理科嘅人嚟搞
可見佢地都幾驚啲紙盒炸撚死佢地

我知道氣油彈已經對popo冇乜用
呢啲製紙盒炸彈唔洗個個真
一兩個真都夠嚇下popo，見到紙盒唔敢掂
可以拖下時間

我唔知道咁work唔work
但已經係我諗到好似有啲用嘅嘢

有其他方法歡迎手足講出嚟研究下
光復香港，時代革命！

[/quote]

今次扣血係因為打陣地守城，唔係勇武浮面。

轉返游擊便可，地下化好易因為接觸唔到群眾，俾班和理非割。

抑或我哋要好好定義「地下」呢個term？

正確，而且需要改良已知的魔法術

除左呢個方法我諗唔到可以點了
真係灰撚到仆街

5月之後先地下化有啲遲
不過真係要
Idea就可以集思廣益

班狗今次真係大撚鍋
正所謂寧得罪小人莫得罪女人
岩岩尖東企頭嘅全撚部都係女人
仲有一大班師奶
比你咁搞一搞 師奶都勇武
為左捉200個勇武就激發多20000個和理非變勇武
最叻都係你地

陳雲叫人be water，你地笑佢無食藥
好喇老蕭都叫人唔好守，你地掛住笑佢燈
求下大家今次慘痛完之後真係試下聽下佢地講野啦...

tui

搞黨鐵，黨店真係用途不大，冇效果
要搞搞狗屋狗竇狗營

手足並不是condom 要人

地下化係手段
目的依然係
五大訴求/獨立/攬炒

武力兩極化正面衝突有咩意思?

有臥底已經講到口臭啦 又話9人冷氣軍事

利申：做完自己野就走

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

講左好耐
邊個仆街仲要破流水真係講一次屌一次

仲有唔好成日想浪漫咁去死
睇大局 睇國際 議程上左美國

就等美國通過 而通過人權法案前美國會deal好個貿易協定

所以我地根本唔洗急！！！！！要急嘅係中共

講足幾晚燒狗宿

絕對同意

地下化 快閃
平時一啲集會遊行就交比和理非

然後要繼續將抗爭日常化
即係黃色經濟圈 抵制警曱
國際文宣 連儂牆果啲

今次損失真係太嚴重
學識今次教訓

POLY手足同埋今晚救人既手足都損失左太多
但至少令唔少人衝破關口 轉職成功 其中一個就係我
唔好放棄 繼續抗爭

絕對係

tuu

我唔覺得侵會唔簽
所以成件事不成立，係陳雲誤判
當然仲人權法仲未明朗，但我始終覺得快過比遲過好

仲有，我係想大家睇多d其他人
陳雲都要睇，但要睇獨立思考
好多野唔洗人地幫係研判
睇完其他人講，自己研判（雖然可能會錯）

係每次陣地完都會有人提出，希望越黎越多人做

係對方毫無防備下攻擊一次，好多正面交鋒10次

無辨法 前線決定呢句野真係無計...
好多時前線做既野都好正確 但衰一次就已經返唔到轉頭

戰爭中死黑狗好正常

推！

想自殺個D
千萬不要去外國攬住狗官子女一齊死

屌你 全部人學識唔亂捉鬼先啦
有架電單車救人就大大聲聲話人係鬼

同埋要精銳化

真 不要預約被捕

屌 人哋由2014開始話要be water
但係你哋係都要話人係痴線佬 未食藥
硬係要玩陣地 仲要出埋日程表做預告 畀啲狗做足準備 拉曬啲手足
到依家真係出曬事 先至慢慢話「陳雲痴線佬可能啱喎」

不如試下早啲相信啲有智慧嘅人，唔好等到出事之後先開反思會？

地下化但要小心鬼

關

突擊隊
唔好么開討論
兄弟爬山

勇武別打陣地
要點到即止
贏左條彌敦道咁又點？

最後一次了，一定要推！！！！

講左好耐，佢地唔會聽你講，講完

岩 要focus返黎明行動

其實，令對方身心俱疲呀

要令佢哋坐低休息嘅機會都唔敢

唔好再係大型活動出現 無任何意思嫁喇

其實係，要令對方身心俱疲

要令佢哋坐低休息嘅機會都唔敢

呢幾日手足係損失慘重
但都有一件事係level升得好快 就係火魔既使用度
曾經有一段時間好少出現 令我好擔心一直以黎都只係得鬼用

不過呢幾日大家明顯突破左個心理關口
之後廿人小隊一人兩個樽突擊
燒人燒車燒宿相信都不再是夢

唔好咁做
即係你比藉支共整真炸彈炸無辜之後入晒你數
67暴動工聯會就係咁

[/b][/red]勇武係和理非活動當中快閃 唔需要有鏡頭 只需要有成效[/red][/b]

一早啦

自製暖包分發器

好撚認同

如果有人肯出聲，一早出左啦，仲等？入面d 人等唔等得到呀？

阿sir你好撚驚？？？？

其實今日本來我想話勇武點解要過來，唔襯班狗比我地引走灑去做其他野，但今日成功救到咁多人，我又唔知到底自己諗得啱定錯

Keep住搞係因為要維持運動
唔可以好似政府話止暴制亂成功
我睇法係繼續比和理非搞集合
好似柏林圍牆之類的
勇武就地下化
狗可能唔會報唔緊傷左幾多
不過唔緊要
大家講個信字就得

同意
勇武地下行動優先，每次都有明確目標，地面和理非自己保護自己，做乜都好

推
Sorry 手殘俾錯負皮

個道理其實就係鋤dee咁樣
到底係要而家拆牌黎阻止對方不停出牌(暴力鎮港
定係忍一忍留番條蛇(人權法
等到對家出埋最大果隻
就先出大dee(貿易戰
再出埋條蛇
一口氣清對方

當然戴番頭盔 係可以錯既
但我係真係諗完覺得真心有佢道理起到

想借問聲有邊個高官係無辜？

一早應該啦！

要聲東擊西

我覺得佢諗太多
站在香港人角度
幾時過都好要睇點樣執行
中共就算過左都可以叫侵唔好執行的太落力
所以唔等於過左就同侵傾唔到價

係呢個觀點上面
快d過總比遲d過好

其他唔講 佢地首要養好傷先

，

根本各大平台都被滲透哂

唔割

Agger

Yes!

比mon po狗知仲好，形成心理壓力。

support

和勇一家
各自爬山之餘
互相尊重同配合！

btw
文宣組好耐冇出現

推 鬥士轉職刺客

我都同意 唔搞地下化係呢場武力極不對等之下 我哋好不利

晨早就已經咁講啦
睇下人地打越戰
裝備同人差得遠就要地下游擊
快閃神出鬼沒hit and run
落手要快狠準，一擊即中
唔會整到自己人

不過勇武同阿Sir做嘢一樣
都係唔洗你教嘛
咁走本事，自己出去做丫嘛
收到收到，冷氣軍師係無資格開聲嘅
皮已收，唔洗你割自己返出去先

正面大型示威邊夠popo打

暗殺

三個月前出過post 冇人理
邊有咁易勸吖 係聽嘅一早聽咗啦

可唔可以畀啲大局觀？
過咗貿易協定先，主導權喺美國手，即係香港同美國一定贏；
過咗人權法先，主導權就會喺中共手，最多都只能打和，中共殘存，繼續管治香港，香港輸。

如果已經過咗貿易協定，中共仲可以憑咩叫侵唔好執行得太落力？

dopamine effect ( look it up )
emotions,
egos

very hard to empty the mind,
Without that, almost impossible to "be water".

叫啲大channel咪撚再話自己隊人係邊到做過乜先啦

嗱 個關鍵位就喺點樣執行上面
試諗下侵成功用貿易戰撚到中共經濟爆炸
中共仲有咩牙力叫侵唔好執行人權法咁落力
佢都冇條件bargain
香港人到時就真係可以有真民主

但如果人權法行左先
中共就真係可以叫侵唔好執行得咁落力
佢可以保障香港人民主
黎叫佢唔好貿易戰打得咁狠
但其實大家都清楚 含家鏟黨一定講完唔算數
之所以香港喺呢步下
就會變成東柏林

一直都係咁講

推爆

同意 盡量避免下下正面碰撞

呢個係唯一出路

無奈係好多人因人廢言
唔啱聽都要講
預咗俾人屌
陣地戰真係黑警最想見到既抗爭模式黎

但
不完美，可改善，齊加油

今晚太多和理非冇update到點抗爭

雖然發夢自己都未到咁叻咁前 但支持勇武地下化

要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

武力唔對等，硬碰無著數

全港突襲野雞式
避免玩陣地

唔撚關陳雲事，本來已經係地下化！
係無啦啦去撚左玩守城

敢玩刺殺再講

好危險
好得人驚

贊成

真

革命唔係玩磚玩泥沙

仲玩陣地 有真武器先講啦

佢地唔係狗 係曱甴 要改口了

推！！

1. 街頭用黎搞罷工 但唔該要進步(set road block啊咪撚發呆食花生 俾多啲位大家走)

2. 真勇武做實事 (其實個個人都可以留意下有咩鄰居在左近)

everyone can do it

spread個idea出去

希望以後轉玩暗殺行動

同狗裝備不同等級，根本要咁先有得玩

唔係潑冷水，要北愛化首先要有大台
計劃，訓練，情報，武器，接應，文宣，有D甚至要響外國隱姓埋名咁進行，到時係真恐怖組織黎，一個美國無乜可能support嘅半軍事組織會work咩

新方向，雖然依家so called和理非都食硬TG

咪傻啦，政治既野向來都千變慢化，係互動ga，國際戰線係要做 ，但咪咁多FF太多，美帝自身利益優先其實好合理，你估真係係拎支美國旗出黎遊行就影響大局咩

佢只係一個KOL，做所謂政治判斷、論述亦有好多人，咩角度都有，岩聽就消化下、思考下，唔洗盲反，但亦咪撚盲信

佢玩埋d拜偶像、神化野，揶揄嘲諷，佢幾多道理都無撚用，基本與人溝通技巧都無，重點佢無諗過取悅所有人，佢只係係度鞏固佢班 fans，同埋當 人既心理上愈絕望愈迷失，最愈撚易去搵野迷信，所以運動至今，本來潛左水，突然復活，信眾仲要愈黎愈多，其實又咪學撚共產黨d撚野，玩收割

其實大家知唔知前線手足同班隨左武器外仲有分別？就係有組織有指揮，好似今晚咁有下包返去班狗後面呢下就係有組織做野，不過呢樣野永遠冇可能係手足到有既野

pish

同意國際戰線從來都係雙向
美國亦肯定係以自身利益行先
不過我地的而且確要呼應住美國既舉動黎行動
先係相得益彰

建議唔好用「佢只係一個kol」呢個態度
呢句野只反映你用身分黎論定一個人
「佢只係一個大學都讀唔到既廢青」
上一次我聽到相近既論點係陳百牆鬧gphone
再用你呢個logic論證
佢係前大學教授請問又夠唔夠說服力

亦同意佢搞神化呢part
但我唔明點解佢要嘗試去取悅所有人
佢比完料大家 大家唔聽
仲要怪番人講野難聽轉頭 搞到大家唔聽
呢個係咩道理會唔會太自我中心
咁不如叫埋佢日日跪埋起到求所有人聽好無

我係兩登都講過幾次 講到自已好似反雲黨咁
我幾年都講過條友寫本城邦論係十年前既事 十年前佢仲係個小教授花好多時間寫理論睇文獻等等
呢幾年尤其選輸左之後已經無做呢d野好耐

轉而做既係學埋鳩達咁搞偶像崇拜，搵d細既出黎post佢d野去各討論區
有野中就話陳雲又中，柒左就潛水唔見人，笑鳩對家

選輸左之後其實佢已經痴撚左線，你睇左幾年前既文章，佢根本無咁憎所謂泛民，大多都係寫下華夏文化同習俗個d。
選輸左之後就癲撚左日日gphone點點點，最搞笑係佢「泛民」條線係愈黎愈闊，開頭就剩係民主黨，之後就所有民主派議員，之後就眾志呀陳浩天呀個d都屌埋一份叫晒做泛民話佢人抄佢路線，on9到極
佢講d分析根本唔係分析而係個人睇法 睇多幾次就知所謂論述其實就係佢個人覺得應該點做同點睇，而唔係分析局勢後既結論黎

完全同意

[替天行道]地下勇武行動將無可避免，請各位和理非手足做好不割席覺悟

宜家先肯接受地下化根本個一早應該咁做，對準返政權啦，律政司比人圍林鄭驚到仆街，威脅到高官人身安全先會叫停啲狗㗎嘛，係咁同低級狗打一場武力不對等既仗有咩用

無人想知你乜水
利申:調酒師

枱面和理非 枱底

呢個根撚先係最正確做法!!!!!!!

咁樣街頭戰只係係到宣洩情緒

私了斷手斷腳先係提升士氣打擊狗氣 求下勇武你地咪再出得咁明顯

地下化可以做更多野

勇武同時可以做多少少

作為勇武 有少少野想講

幾個月前我就話勇武要避開群眾活動(自己線下組隊搞游擊)
比人屌分化

Navy Seal都唔會係大場面出動
勇武可做Spec ops

火咩魔啊 明明今日就係出過尼 岩岩仲同我一齊打機打通宵

依家啲人開始麻木兼條道德底線越嚟越模糊
我個人而言由打人覺得唔啱轉變到狗死都可以開香檳

覺得自己少左幾忽人性 但係警暴害嘅

其實我無否定佢既建議，有道理既我都好鼓勵大家去思考、反思，我只係指出唔好盲反，同時亦唔好盲信

有無說服力又另一回事，唔係做過教授就一定有說服力，咁雷鼎嗚一定有好有說服力啦

我只係對佢個人作出評價，簡單D黎講就係反感，只怪佢形像太毒 < 純粹個人主觀意見

若果佢係想大多數既人聆聽同相信佢既建議或論述，佢就唔會用咁既方式去表達，你見有人去sales野係冷嘲熱諷未？無人叫佢又跪又求，但拎番個學者應有認真態度，咪撚再係度冷言冷語，好似置身事外咁。

若果以上既論點係否定既，即佢唔需要太多數人聽佢講？咁只係講俾一D佢所謂有智慧、聰明既人聽？幾騎尼既KOL都會有人follow，follow得通常係die hard，佢預設得佢個市場定位係點，佢自己心中有數，當然die hard達到某個數，影響力可以好大，只係尼套方式old date左d姐

佢係研究中國文化、政治歷史既學者，權術既野佢自己好清楚，核心論調就係大眾係愚蠢既，咁同中共、美帝思維有撚分別？

仲有，成功係因為有佢獻計，失敗係D人唔聽佢講，所以抵撚死，咁國師梗係又中啦

算啦，唔好花時間係身上，頭先又忍唔住打左長大論，真係on9左，佢班死忠都只會話我係陳雲 hater 浪費晒d時間

快閃啦, 守乜9

碧街黑警撞人及震撼彈 發放片段

搵特定目標啦，冇必要上街頭

推呢個

問題係，點樣組織勇武手足，會唔會又變大台？

又實彈又搵車撞，而家武力真係非常唔對等
用開嘅街頭抗爭方式，完全係送頭活動

唔該真革命

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

由6月講撚到以家 狗宿狗隻狗仔狗女 有冇一單發生

on9 , 乜撚都陳雲 , 收皮啦打手

劉細良一早都預期香港依場運動會北愛爾蘭化啦
又唔見你地講

下年侵都要選喇
等貿易協議過下年都未必等到喇
點解係覺得你咁諗就必定係侵諗
難聽講句可以係侵賣港都得
特登賣港唔想人權法過
咁快d過一定係好D

你試吓入去政府啲office 啲ACO, CA藍撚到仆街。冇一個係無辜㗎!

我絕對絕對唔建議你哋幫佢地變火人。唔係成個Office都會靜撚到蚊飛都聽到，成班啞撚曬！

地下化，慢慢一個個被捉晒

Ok

認同請分享

一係快閃

好，仲李接人放學

做恐怖份子會否有好死？？

唔同意
咁樣勇武同比人割有咩分別
同埋，呢幾個月，無勇武，有和理非敢上前線咩？

P牌嘅聽吓就算

正視聽
唔係恐怖襲擊
只係地下化示威
唔好再用恐怖相關字眼

只要針對政權，有成果（殺狗/高官，燒狗屋），大家就會支持地下勇武，而且唔會令廢老同返工撚反感

最勇武嗰班不嬲都喺地下

其實由八月開始已經有人呼籲咁做

Be water

全部轉地下行動
唔好俾底線自己
對面酷刑輪姦乜都做齊
以其人之道還是其人之身

割你條命咩
如果勇武殺狗我舉腳支持
有要支援我幫手諗諗計
做哨又好金錢支援都得
至於和理非
搞黃色經濟圈/集會甚至三罷都可以

劉細良都有credit
我都有睇

屠龍小隊之前訪問話裝修塞路冇用依家使唔使改變下作戰方法

勇武地下化 和理應該全面上水 互相抗爭

地下化搞無裝嘅家屬

真勇武地下做野根本唔會俾你知，狗亦唔會張楊免得打擊士氣
武力懸殊現今環境係得be water最可行

切記：不完美 不分化 會改進 不放棄

手足危險我地會去救 係因為我地視每個手足都係家人 即使有生命危險依然會營救手足 因為手足係家人

請認清浪漫主義不現實 武力不及極權政府 道德感召效果不佳 經濟攬炒先係最有效既方法 黃色經濟圈必須擴大

手足唔係個個完美 會犯錯會失誤 但唔係我地放棄既原因 手足少一個都嫌多 AI模型必須改進 唔可以
一招用到老 見招拆招

任何崗位都有佢既職責 每個行動都會互相影響手足 必須謹慎處理每一條信息 我地冇大台 防人之心不可無 請謹慎判斷消息來源

最後 我愛手足 黑警mon post狗死全家

鐵血的孤兒，最尾係玩暗殺

無論和理非定勇武，出去前諗定退路

呢樣最重要

五毛有心relate

地下化需要情報支援, 如果你做customer service/it9, 可以有好多敵人情報!

學者"憂打壓會令抗爭極端化和地下化", 打過左幾個月都仲未。。。

支持地下活動
無膽做o既和理非都會掩護你地

和理非遊行禁得一時禁唔到一世，急屎唔俾柯只會加重壓力，總有一日會噴出黎。每一次遊行被駁回其實係又一次爆發儲能量。有時D 事急唔黎。

agger推 一早應該咁做 只係畀人話散水撚

啲人就會答 藉口嚟咁唔使出呀？
之後又打陣地

7月講咗，相信有人做緊

最基本Keep住鍛煉身體要有近身繳械能力，滲透各行業，例如化工廠。預備可組裝用嘅武器零件

我覺得啲人冇考慮到個風險同回報
去打陣地武器咁會唔夠回報近乎係0 極其量浪費少量警力
而風險係極大 極多手足被捕被打死
但啲人就希望做少少嘢好過冇做 所以又走咗上街打陣地
其中一個導致運動滅亡嘅原因
但相信我咁講又會畀人屌我散水撚化分撚

要贏就要打真游擊

依家都係真游擊遊行

不要說北愛化都唔割
應該說全力支持勇武手足北愛化

我咁睇，如果陣地唔係on99咁唔知做咩，而係開發對狗用武器，其實係有得諗，但見到兩次陣地都唔知做咩

起碼令我了解左thanks

同意 而家打陣地得短距離汽油彈 啲狗根本唔會驚你 打陣地只係送死 冇意思

出嚟抗爭咁多女,首定好多係cs/it9, 敵人住址家人平時生活習慣邊到泊車食飯都一目了然!
其實力量重大過勇武派!

勇武hit team係人都做得,4個唔夠搵夠40個,

即係一艘航母, 暴露位置=沉沒

地下情報組=間諜衛星!

奉勸而家懦弱怕事垃9垃冇撚用嘅it9, 盡快backup敵方資料, 收到風好快會vet你哋(即係炒晒你哋)

依家有擊過咩

開花未係囉

所以中大個次都有信號彈，都叫遠d呀，今次咩都冇

玩泥沙

岩呀，所以要睇你游擊做咩，依家d人岀咗就覺得自己係民主鬥士

其實真係講咗好多個月, 但總係無乜改變咁

DLLM由政治運動
變恐怖活動

唔好咁政治潔癖

如果唔係
我建議勇武的全部番屋企訓教
等我呢班和班非繼續遊行

割喉，直接，唔做多餘野

咁所有革命都係恐怖活動啦
竊鉤者誅 竊國者侯

推 唔好再陣地
裝備完全不對等
一係攻 一係退 唔好再佈陣比時間黑警圍補累死手足！

地下化 be water!

Tui

我地死左咁多人
地下化仲易落手

又係陳雲隻狗

建議咗幾個月,但我開始發覺有d 人就係鍾意打仗
中大之後已經話千祈晤好陣地，死都唔聽
犧牲成千人救佢地

咪再死守某一大廈建築，然後反送頭。。。

推
同意地下化加遊走，理大今仗唔可以再陣地

歷史上有例子
最著名就係暗渡陳倉
不過冇組隊點算

利申：隻狼

今次咁慘痛嘅教訓
希望大家可以進步啦

希望所有嬲ge手足，就算冇勇氣落手都幫手跟蹤

Agreeeee

和理非一人一材料

因為個個都我係白警，我深黃 唔好搞

大家有冇發現奧海城、九龍站圓方冇出過TG?
知唔知，其實果度最多大陸人住，
包括中資及中亂辦嘅員工?
而且好多大陸想走資嘅人在此炒樓。
有冇諗過春袋其實在此?
你一搞佢，果班權貴一定要撤走，
而且呢區樓價必定大跌。
仲重要過狗宿?

香港共濟會誕生！

來無影去無蹤有優勢

推呀！！好認同

各位勇武

呢場係又長又難打既仗

只有和勇不分先會成功

麻煩你哋唔好成日同和理非割席

俾番少少信心和理非？

好多野搞緊

推，認真

Be water 先行到今日

我好明顯反陳雲
陳雲呢條友其實最接近佢自己口中的共牒
而且佢係冷氣軍師
中曬d自大啊鳩屌啊雙重標準啊

我琴晚諗左成晚都係咁諗,
你幾時見過孫中山革命會同清兵正面衝突
宜家武力不對等, 黑狗又唔會有底線
當我地武力升級既時候, 佢地更加有用實彈既藉口
而且當政府龜縮,冷處理
堵路已經唔再係政府既春袋
更加唔係黑狗既春袋, 除左要佢地出勤多左之外
基本係0 影響,
明面示威交俾和理非,
勇武要轉為陰面出面
自撚私既黑狗高官只會在乎自己既屋企身家性命財產
社會變成點經濟點差,佢地鐵飯碗係唔會在乎
所以要針對性出擊, 一擊速閃, be water

講咗個幾月啦.....

唔係 孫中山其實搞過幾次攻政府機關
不過收曬皮搞到佢都差d比人反枱
後尾辛亥成功佢係食住花生成功
佢最功勁係散左好多革命種子
實際做落真係似而加的陳雲

勇武喺香港嘅精英 唔值得再為死都唔肯罷工嘅港豬送頭

我從9月開始話勇武要大台講到11月，唔知幾多手足犧牲左
如果樣樣都可以落場臨時發揮，邊使要組織 明明本身大學就係一個好理想嘅位 係都要玩爆佢
再唔搞呢場運動落唔到去

我覺得平時動員群眾都要有組織，一咪邊緣化勇武手足 唔係辦法

認唔認同武力衝突，欠缺帶領係冇勝算

鄧二哥坐正，而家會進入完全嘅黑警時代，所有嘢無嗮皇法，特首都管唔到佢，因為佢直接聽命中聯辦

手足其實已經盡力，不過講真，狗嘅武裝仲未出盡，所以同我地hae 多幾日就會有藉口真槍實彈，甚至有追擊手等，十足烏克蘭咁，到時邊個搞傘陣就邊個送頭。

記住要

明攻轉暗算，明攻轉暗算，明攻轉暗算!

重要嘢講多幾次!

講到氣都斷埋而加先有人spread

其實我一直都唔係好明 點解要同有gear嘅狗打 唔打冇gear嘅狗

地下化就會變左組織，勇敢肯前就係勇武，冇勇武和理非只會食彈，有狗車經過內街炸，和理非都走撚灑啦，冇Gear你救到火，頂撚到TG咩？唔係話要分化，而家係要行全民皆兵，全民勇武！

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

全民勇武緊係好
問題係做唔到

成日話反抗，報仇，人道？班狗有當你係人？
成百人都唔敢反抗果幾隻畜生，仲講咩報仇同反抗
用雨傘對槍？唔敢升級就要轉地下化，起咁多底都唔好好用下

可唔可以唔好提陳雲屌你?
呢D野既然由來已久，一定好多人講過，我都講唔少，表面和理非行動，最好係遊行期間，恐襲官員屋企同家屬，警察街上巡就空襲，呢個係最本小利大既方法。

正面既全少你都要有車上滿汽油衝警陣，否則大家只可以上豬咀帶長盾千萬人圍警察。

呢D唔洗陳雲講係人都識啦，最大問題係實行架啫。

仲要學識靜靜地贏
口舌之快真係唔會重要得過手足條命

同意 幫推

be water

勇武唔好再光明正大同啲狗打喇

要出陰招陰鳩佢哋

千萬唔好, 受襲者會好危險架, 唔好唔好

小組形式
地下行動
直頭係行動完左先有記者知/新聞講
靜靜地贏就最好

捉狗後浸死佢地

斬狗頭

Ok
其實我對陳雲係反感大過好感

推啊，成立地下組織

一些發出理性建議或個人意見的參與者, 最近大量被踼離公海, 公海已經被對方NPC占領或帶領, 對此, 我深表遺憾, 請大家應對, 請大家進化 , 化整為零 , 只與認識人士用TG組小隊 , 放棄公海 , 連登則只作為宣傳頻道 , 甚至放棄.

推2

推3

推4

要多啲人睇到，依家已經有轉型嘅必要。唔可以再有人白白犧牲！要重新部署

至少三司十三局無一個係無辜，民建聯都無，燒死佢地任何一個我都唔會割，我仲會企出來搞party

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

我都係一個願意勇武既人，但真係得自己一個，反而唔敢做d咩，亦帶唔到太多野出去

完全係

其實係合理，不過可能五千呢個數係誇左少少

唔好推

連登眼中和理非係condom 中之麻

pusj

啱

打緊邊隻新驚呀，又唔講名

冇錯，暗黑行動！！

但係如果無膽殺狗殺官，地下化地面化地核化都無用

咁繼續和理非遊行keep 到幾耐得幾耐（非曲）

你犯左一個好大錯誤
無和理同平民cover勇武做高風險活動，只係會成功完之後好快比人捉

推！！
但要和理非進化到在明掩護仲要啲時間

所以我講明會支援

唔係𠵱家先講吓話

關陳雲鳩事 ? 一早已經有人講

只係早前大眾未接受燒狗燒舍 , 先至令地下化發展唔起 , 而家風向已經轉左 , 大把和理非接受火魔 , 仲會幫手整

專業戰術：
前海軍陸戰隊教困境中走佬＋前CIA教扮野走佬

禍必及系列。
better 搞犬隻身邊嘅，因為全部都係零武裝、零知識。
風險低又起到震懾作用。

革命唔等於恐怖活動囉.我覺得我有D認知錯誤.

唔係 絕大部分的革命都對當權者都係恐怖活動
因為睇下無差別的程度去到邊姐

我覺得兩軌要並行

讚撚成 正面衝突想點贏？膠水喉對槍？

師奶勇武成本好似相對最低
終身職業唔會俾人炒
又有返咁上下年紀無咁易係狗屋俾人搞

agg

點解憎陳云？

私下姐隊 提防25

一早講過 自行組隊

我憎佢人格
雙重標準自視過高
仲要私怨第一

但要組隊，一個人太危險

一齊去行下街？可以既tg

禁錯負皮

@stevefun

具體點地下化？唔係已經有好多勇武分成一組組各自行動啦咩

新職業：刺客

係
就係咁樣做
其實係唔再建議打陣地
地下化之前再進一步就係要組織
你可以去睇下V小隊個方向

貴精不貴多..一係唔出手，一出手就要收佢皮

暗 or 快+少人+攻力
仲有唔好再now or never心態，害死自己
成日話怕香港人善忘所以要keep moving，人血饅頭一早飽和狀態，而且今時今日咁都仲忘得到嘅話其實民主黎都冇乜必要。